[求救]部dell比BitLocker鎖左

話說沉晚熄左機之後
今日一開就搞成咁
搞左好耐都搵唔到個Key
而家連想番原廠設定都番唔到
點算好

比翻部機人啦！

俾

俾返部機人啦

頂你地咁快手

比番部機人

返

成件事唔係咁架

巴打們幫幫手

幫你推下啦

就咁去 登入翻你setup部電腦果時用果個microsoft account無反應咩

佢話我個MS acct冇save低過任何key

咁你當初點解會enable bitlocker

好多機一買番嚟已經enable咗 至少我部surface pro都係

認真答 你呢種情況唯一解決方法基本上得重裝windows呢個選擇
利伸 過來人 用過surface pro裝linux 因為bitlocker開唔撚番部機

成個 drive erase 左佢用 linux

一買番黎開左bitlocker我都唔知
不過重裝windows係咪要搵舖搞

唔使 自己搵隻usb搞已經夠做

其實呢d係咪要未雨綢繆
而家屋企得番呢部boot唔到既notebook
係咪冇得搞

係 無得搞 自己搞又要隻usb又要部電腦喺手先搞到
要搵鋪幫你搞

唔該晒巴打

有隻 live boot linux usb drive / dvd 係常識

啲av無晒lu

唔係

好，咁整翻隻先，得pe